817紅土嘅手足，俾次機會和理非818可以嗎？

係 我係p撚
隨便起底
如果我係分化閪割蓆閪，祝我死全家。

黑警武警d仆街野 你知我知天知地知
唔係話你地會搞事（就算搞事我都唔割），係黑警混入搞事，手足還拖又會俾人捉，跟住又催淚彈放題

我公司全部同事都表明一定會去818 ，全家都去果種。粗略計80個同事大約=200-400人（當時未知唔批818）
機場綁鳩大陸閪 ， 我全部同事都無割，絲打隻眼佢地都嬲到想喊

頭先知道無不反對通知書後，佢地都堅決話一定會去，全家去，最多迫撚爆炮台山<->西環, (部份只係話手抱bb/手推車bb唔帶）

814深水步無人衝擊無人示威 黑警都放題，佢地全部都明，無影響佢地去818嘅意慾。
但佢地異口同聲都話好驚818前，又再一次衝突 （唔係指黑警見鬼果種，係勇武企前線擋子彈果種衝突)

跟住我問： 817土瓜灣，如果真係爆衝突，第二日會唔會照出818大遊行？
同事： 會照去，不過會叫老婆仔女留係屋企，單拖
我： ................

我唔想俾仆街政府以為100萬 200萬人之後，再無人支持勇武

可唔可以依幾日停一停，等和理非集一次氣，過左818之後先勇武光復香港？ u jump i jump我陪你一齊出去夢遊擋子彈！

但為左818大集氣，光復紅土可否押後？

咁遲先講

有乜衝突其實，紅土無得和理非搞？
一直都係俾蛆搞先以武制暴之嘛

可唔可以睇多次第一段

紅土逃生路線冇地鐵走，一比狗夾就一定衝突

理性討論非盲屌
點解覺得紅土一定係流血收場？
兩日都無不反對通知書喎
再講 你定義係紅土必定流血所以會影響818
兩者有咩必然關係？
點解你覺得紅土就一定流血 818就一定無事
從來唔係我哋去製造衝突
你要無衝突 唔係叫人唔好搞紅土
係只要有一個手足堅持 我哋都陪佢行
從來只有唔夠人所以危險
未聽過一場光復令第二日集會危險

要夾一定係喺土瓜灣夾
紅磡其實唔算少路走
佢亦都唔會想你走落紅隧
所以一定會係土瓜灣搞你
最理想路線係土瓜灣做起點紅磡黃埔交界做終點

818由維園合法集會坐返出去，今次要多人俾國際睇到，證明兩個月以來，香港人仲係堅持緊
唔好嚇走一家大細嘅人

唔可以
唔想去就唔好去，兩日都無不反對仲多多藉口，有心出就核爆都會出。

吉野妹説中重點

黃埔11號晚發生嘅事好多人都唔知
得啲街坊行緊街 無啦啦3架狗車嚟咗
啲防暴警係度逗啲無辜街坊
仲要話人集會
明明全部都係途人

搞啲大批街坊走落嚟屌走佢哋
點知黃埔花園第二邊又有狗車
仲舉藍旗話街坊非法集會
街坊冒住雨都繼續屌狗
黃埔街坊繼撚保安十個鐘又一傑作
你哋唔係唔撐下話？

說好的兄弟爬山呢？817同818有必然關係咩？都係冇不反對通知書架喎。點解817就一定係會有人傷818就一定安全和平？你同緊港共政府鬥，和理非咪又係會食催淚彈，真係好出奇咩？